好唔平衡嘅關係

有無人都係一段咁嘅關係入面？

佢出得去玩我唔得
佢要求check電話但我唔check得佢
佢唔會認錯，就算係佢錯都係我錯
小事就發好大脾氣，佢自己做過類似但仲衰嘅就expect人好快開心返

好多次都係我好委屈咁認錯，為左維持段關係
拍拖拍到好多唔開心屈係心入面，仲要扮唔記仇

仲要成日玩分手，我每次都當真，好辛苦先氹返佢
佢一d都唔會體諒

點樣先可以令關係平衡d？定係一切已成定局？

仲慘過做女兵喎你

分手

一定唔止你一條仔

我係絲

一樣, 總知就一定唔止你一個